全世界係咪得飲茶文化係咁嘈

一枱三五七個人
成班細路一路嗌一路走
啲廢老講野例牌帶左喇叭咁
有冇地方食野嘈得過飲茶

大排檔

酒吧都嘈

畀細路嗌點都唔應該

去酒吧通常都係去玩 係會癲啲
飲茶嗰啲單純傾計食野都可以咁嘈